依加CSGO個MM乜撚野事

打十場十場掛，ow根本冇撚用，啲掛閪spin左幾個月都唔撚ban，戇撚鳩

faceit/買operation

Faceit better lah on9

你轉唔轉？我有個天花板參數，輕鬆1打5

一撚早有用啦 你睇下自己個名先

operation一鳩樣

是撚但啦
有外掛咪鳩玩
你估真係做pro player咩
咪撚鳩啦

你係掛閪？

外掛你可以唔開，但係唔可以冇

好似好多人都有個外掛傍身咁

開外掛晒時間不如咪撚玩啦

咪又係faceit一係esea
做強國人可以過主去5E
都唔少新玩港仔打5E

真 同埋mm打黎打去都係果班人

想知外國多唔多外掛定香港近支那先咁多

我依邊好少見人spin,但好撚多演員掛